Polele jänud August Bandt kaebduse Nikita Belowi peale ollid tänna kaebaja ja kaebatu kohtu ette tulnud ja annab Nikita Below üllesse, et temmal olla peale selle maksmise, mis kabaja üllesse annab, weel 6. rubla rahha saanud mis ka rechnungi tulla, August Brandt ütleb, et kauba teggemise jures polle keddagi olnud, waid kaebatu lubbanud sedda maksa, mis teised maksawad, ja on temmal 5. rubla käerahha antud saanud
Kohhus mõistis:
et Nikita BelowAugust Brandile 88. kp. rahha wäljamaksama peab.
Kalla hinnad on sedda arwatud, mis Nikita Below üllesse annab, sest Aug. Brandt ei sa tõeks tehha, et kallim hind on kaubeldut saanud.
eddasi on need 6. rubla rechnungi arwatud, mis Aug. Brandt ütleb, Nikita Belowile ärra maksnud ollewad, agga se ütleb kätte ollema saanud.
/: Otsus kulutud seaduse juhhatusel ja oppuse kirjad wäljaantud:/
A. Krimm [allkiri], peaA. Pärn [allkiri], kohtumeesxxx Tawet Kook, "
